十八區開花！

睇咗成晚熱門竟然都仲係講梗個嚿蛋糕
係咪唔洗再抗爭喇
佢道咗歉就算啦 過咗去喇
對家依家睇住我地自己人鬧自己人睇得好開心啊

又話要光復香港 又話要幫手足攞翻個公道
呢啲唔係靠講就得架
總之
聽日十八區開花！

光復香港 時代革命